武力對等根本贏撚硬

黑社會軍火點黎？槍會啲槍點黎？押款員啲散彈點黎？有窿路真係唔怕入貨。

(ban撚又無貢獻嘅死全家)

利﹕GTA 5星根本唔夠做，唔重軍火無可能打爆機

其實你D槍唔駛好勁，D差佬唔敢係街咁撚惡已經贏晒
BT THE WAY D黑社會其實都好難有槍，而家老黑其實由中共監撚實晒，唔係極高級個班唔會有槍，D保安公司D槍係合法途徑拎。

黑市槍其實會走漏風聲，D中共昅到實，唯一可能係你去外國買完走坐洗頭入。

方法一

有軍火到
黑幫第一個知

佢夠話人數對等贏撚緊 晒氣啦

極高級
屌

香港對中共好重要，主要原因係經濟同科技進口方面，尤其要係香港集資

所以，要了解中共係香港點樣集資、點樣進口技術，呢d先係中共春袋!!!

搞掂呢個先有可能支爆，運動先有進展!

求推或轉發

啱，班警甴返工真係為正義咩
貪打人冇後果咋
假如有10把槍唔小心流出左 佢地實縮啦

就咁無GEAR ONE ON ONE佢地都縮啦班垃圾休班狗！
(已經無計佢支棍)

去台灣搭路囉 相對易溝通 又易運輸

根本有槍個班都係同中共地下途徑買，默許

解款員果款垃圾槍用鳥彈，仲要帶得一至三粒，廢撚到鳥都射唔死

跪求今日一定要有狗死